唔好見到嗰一萬蚊就打晒飛機一萬蚊你夠俾首期一萬蚊你做到啲乜人哋對面海都派左10幾年

唔好見到嗰一萬蚊就打晒飛機一萬蚊你夠俾首期一萬蚊你做到啲乜人哋對面海都派左10幾年

呢一萬蚊係七個月年輕人努力 再加埋個天幫助出咗個支那肺炎先至有機會